周杰倫中國風好似兩日無見

係咪已經俾人拉咗